# srikopi

|srikopi merupakan website penyedia layanan belanja makanan secaraonline online yang praktis

## dokumentasi API menggunakan Postman
https://documenter.getpostman.com/view/14876408/UUy3869u
